【有片】呢條女好好J，想知佢係邊個？

頭 條 新 聞
佢咪太后啊Sam咯～

《頭條新聞：第6集—佛系抗疫》

（Ng Sam Channel：

養成習慣，要CLS，每週熱門，增加收視
1. Comment
2. Like
3. Subscribe / share

俾你呃咗入嚟都正評你
擺返低條女好喎師兄

推呀

CLS

ching...
）

冇check清楚

其實唔知再用同一條橋會唔會唔係太好

唔好標題黨啦
標題黨放唔到上fb share

想share既：

咁樣啦

唔好 所以要po返條女出嚟唔做標題黨

黃色YouTuber?

幫手推，一個人推唔起

721

呢個方法唔錯，畀你引咗入嚟。但係師兄，放番低條女好d喎。

聽日聽講好似有局？

Push

屌你老母
利申睇完cls埋

cls

正皮

推

好撚正，多謝樓主share

內文同片一樣wo

其實頭條新聞唔駛你用呢啲題都有人推

香港人成日好快就唔記得
想多啲人一齊養成習慣

正評

Thx

最憎標題黨, 見一個block 一個

一開門見到佢死左真係玩唔到落去

( Show Blocked User - JustMonika. )

不得了

公司機loop緊

Push.

Thank you

已睇

痴就痴左,
但都要屌下你標題黨,fuck you

救樓主老母

pish

呢個好

push

Pish

正過林鄭

繼續繼續

雞丁首歌

just monika

j左
好高質

cls呀大家

好撚正

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

ok翻黎推

咁岩呀，師兄

樓上班仆街仔

屌

上網上得多就慣咗

支持

唔知連登有冇人好呢味

屌 正評

Cls ed

抽鳩陳法拉同容海恩笑死

班編劇好勁

正

我愛港台

應該係雞容fans

睇完
翻煲緊頭幾集

但係森哥講過佢地其實識好多歌既

其實隔一排叫大家成個playlist咁煲都ok

追住嚟丁

推到1000人睇

我個人都係反感標題黨

不過推啦唉

呃人唔緊要
但放返張相先岩數喎

你學下D問卷post
先放J圖後放正文
一樣大把人支持

一早開31台睇咗喇

然後再開youtube重溫多次

隻冠狀屈臣仔好得意

clsclscls

721831101111

忘記和記

容海恩=後備愛人

六十路

我都係睇睇下先意識到佢係扮屈臣氏

本身聽完首咪出街
心情都幾輕鬆下
但之後播721
沉重咁睇到尾

今日21號呀大家

屌你老母 又係標題黨

岩岩睇完

J左

引人睇 培養習慣

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

Yah

推！

推啊

衰咸濕

去元朗行街睇戲食飯唔犯法 你夠薑宵禁

樓主真係CLS

Comment like share

新既一日，繼續推

推

721 唔見人

好高汁

已CLS

段rap好正 港台啲人好有料

推完